美股認真討論區DXXXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

19.50 入晒 INO 藥股以為佢會有肺炎解藥, 蝕剩三分二, 準備燒炭

玩完

24.92 俾我插隊唔該

酒呀

AAPL 紅過小粉紅

咩事

Amd月尾100

講左要做淡

垃指冇支持
GG
酒呀

跌得果2蚊 今晚470呀

佢上到100我即刻砌部用ryzen既機
今晚想撈貨

點解唔買tsla aapl呢

好友太多今次仆街了

少年股神返哂來

Apple死忠只買mac

砌左部3600
好抵玩
幾錢撈好

等緊出新macbook pro其實
依家果部用左7年

睇下今晚趺成點，我本身高J左坐緊，84蚊貨

咩事道指熔咗

之前我都想砌3600，但係發覺依家無咩打機

之前係us amazon 特價好似160usd入手

巴打咁岩呀，我都坐左好耐

P巴加油

this is the top

有信念，唔驚

屌你好撚抵之前black friday 想執隻ssd
我好耐無追硬件 無時間

Appl no goood

唔知
跌到我失禁

技術性調整

gay cook: APPL STOCK PRICE TO HIGH

道期跌成200 到底跌邊d股

不用怕 今晚就升返

標普rip咗

aapl俾epic game告？？

APPL跌2個半 熔了熔了

Gay cock: i am gonna lick the comme pussy so damn hard

APPLE跌好多咩？

google都比佢告啦 驚閪

睇哩度d反應以為aapl跌左20蚊

呢度個個大房 一跌跌無幾皮鏷

epic自己攞黎賤 突登拎隻game既課金拆出去apple store外
被apple同play store收左佢隻game皮

成交好少
去晒炒咩

大戶

epic收皮

我390幾 420幾果時都加貨，佢仲話高位等睇我仆街

Ifc位

原來係咁以為係美國要打中資悿
課金拎出去 咁做乜要比你上架

跌咁多
今次賣屎忽都唔掂

道指熔啦

個po越嚟越痴線

納dee 彈唔起
要熔啦

收到aapl股息啦

電腦大爆炸

到真係跌個陣就無人叫架喇

嚇我唔到嘅

Ching Chong Ching

道指28000完美沽貨

放工抖一陣又要返第二份工

Ching chong on the way

個個都諗住彈
一陣就熔比你睇

你可以改歌啦

期暴趺

AAPL做咩

歐豬跌2%

垃指玩完

AAPL 地心探險

琴日收到

趺果陣個post會停止左

唔係掛 竟然有人期待我既作品
暫時無咩靈感

想聽

呢兩日又唔見左徒子

真係跌過千點個陣 成個Post係推唔郁 輸到無曬心機上黎講野

得一股會點

真

前幾日納指跌1%個陣已經好靜

垃圾kodk死唔斷氣 幾時先drop to zero

今晚會出返嚟

跌緊上連燈仲影響心情

個個睇緊位撈貨

我自己都輸到熄app 訓覺
第2日又係新既一日

嗰陣個個sqqq tvix不知推得幾快

倉已清

真 仲有我用牛牛睇啲人9up都係好影響心情

呢樣真 跌得多 睇位加少少溝一溝 之後熄機 訓覺

唔知今晚DDOG又會點跳水法呢

Solomon Yue：第二輪制裁快到來 港交所將成受害者

KWEB PUT

真，溝完就訓，唔諗了

21號到期了幾時落地獄

個po變左極端組織
以為跌緊好多

來次萬跌試試佢

點drop 唔入價都冇用 妖股勿玩option

以為自己多客大哂

熔斷嗎？
為何又要熔斷 為何我買咗apple call
先熔斷

話說岩岩熄燈 我就認真工作

一開番番燈 追番上個post最尾個7頁

見到啲人話大插又直線棍落

再開apps睇

早兩日補堆貨都清曬?

點解唔星期3買

28000放哂了

入左價係我貪心

今晚又跌兩個趴

好事

石仔點睇今晚個市

Aapl補裂口就好笑

空倉食花生

會唔會ff太多

熔斷想清倉 無底好怕
然後啲金價又跌啦

做乜又熔

你係唔係入左貨

新手第一張處女put係咪要交比佢啦

跟新聞玩十次有九次都比人撚

回到440 比盡

信你架啦做左高追客

TSM ASML

Real 440比盡 支持位

咩歌名

逼得寵物太緊？

升到咁 斬倉止賺

Shall we talk?

TSLA 盤前1654

真係穿咗

8點出數據後就好睇

今日tsla上到1750，

我落佐敦地鐵站派錢

限聚。 PayMe ok ?

又過夜末日call

又空倉 咁無癮

Payme ok?

有冇人入左aal

星期二買咗末日call嘅 依家應該可以上樓

今晚1700基本

侵侵出招做低個市喎

HOLD到咁耐果D賭神黎

好似股災咁

黃金 白銀今晚似昇

14蚊坐緊

入左

買末日call已經賭啦
唔差在玩大啲

連燈仔鳩叫就要逆向意考下真正意圖

TSLA望唔透 清倉報平安

今晚1700

盤前得1萬股就推穿1650唔對路咁

朝早加左
次次都就上返ATH就一棍打返落黎，灰

1700高追大軍出嚟！

strong hold到第時個仔18歲

今晚call定put?

淪為期權賭俠
Call put 了解我的賭癮
最好就千升千跌
你都可以 身家變幾百倍

最慘係磨option
IV無限 時間有限
比番錢我！

又要番工對衝

你個臭閪
又話美股實賺 得我陪伴你 一齊輸哂

最新派台

有冇錄音版

建議大家盤前唔好咁認真
1萬股=幾千個交易就形成咗呢該嘅價
姐係呢幾千人on9 嘅話就會影響埋自己嘅判斷
所以打吓飛機好 開市先好當真

忍下手 等落先執

依兩個禮拜好似輪迴攻頂咁

睇怕都見晒頂

尋日叫1600 入
大家又可以食m記

Shall we talk

Lm

easy money

me

咩教會

今日要返工 冇得睇到最後

唔啱音咩 諗咗好耐

同我擇低曬話走左果d人拎出黎Binc

無一隻字啱音，要用咩話唱？

tsla開市前應該1700

Tsla隻船又開始多人

潮州話

未走但恐慌指數好高

屌 我放哂

都唔知有咩好驚 拆股前2000

唔夠信心

9000見

留意番tsla對上兩日開市都會插一插再上

屌 佢日日開市都插 一陣yolo 1700

插返落1650比你地入

講埋幾點唔該
想執錢

今晚AAPL

咁早又叫春

Elon musk都要執錢

aapl一定strong hold

追兄
收口啦

AMG下個星期開翻

幾錢入左?

錢無人嚴多
我都要翻支那開廠

每次隻白蟻股創完新高個市就調整
究竟有冇連帶關係

AAPL係你大市爆跌保本之選

散戶：
開市倒跌比晒位你入又唔入
到12點升到高位果陣又高J
盤中陰跌到低位就panic sell
最後一個鐘deep v果陣就叫春why me

1700見

AAPL
TSLA

散戶日常

一陣開市就無時間㗎喇
Panic buy tsla 1700 call

M記不了

molamola滿江紅

TSLA 高高高

AAPL

衝呀

今晚跌少少嘅話可以再入

要飛2舊水的士都出黎

年輕人應反思 (下刪三千字)

我入過四次AAPL
次次都係歷史高位
依家睇返真係得啖笑

逼人數錢

咁樣做各位巴打點睇？

琴晚460先入完

Tesla有冇人揸到分股？

aapl不怕高追

揸到下次再拆股呀

屌點我名

死得喇你 方丈份人好小氣

白蟻股計道指定羅素

AAPL 不怕路遠 來為我凍飲打算

Advanced Micro Devices (NASDAQ:AMD) seems to keep gaining on Intel
(NASDAQ:INTC) in crucial areas. One analyst reports that the chipmaker has
doubled the presence of its Zen 2 Rome processors on 's
(NASDAQ:AMZN) massive data centers.

DA Davidson analyst Ben Wilson says he found the more advanced progeny of
AMD's Epyc processor on Amazon Web Services in 14 regions, double the seven
regions he previously counted. As Rome only became available on AWS two
months ago, the "rapid buildout" of the processor provides a substantial
boost to AMD's data center business.

A processor gladiator
Tech companies that had originally been timid about switching away from
Intel's Xeon CPU's have begun adopting AMD's offerings in greater numbers.
The biggest data center operators, such as Amazon, Alphabet's Google, and
Microsoft, have all installed versions of AMD's Epyc processors.

Introduced just three years ago, the Epyc processor has become a key
component of AMD's success. During the chipmaker's second quarter earnings
conference call two weeks ago, president and CEO Lisa Su said she believes
"Rome is going to continue to be a strong driver of our growth into the
second half of this year as well as next year."

And just as Rome was the natural progression from the original Epyc
processor, code-named Naples, AMD says it is still on track to deliver Milan
later this year, the next-gen server processor using its Zen 3 "7nm+"
architecture.

AMD continues to take market share from Intel in the server processor market.
As Su noted, the chipmaker hit its goal to reach double-digit market share in
the data center server processor market.

咩歌

巴打有返咁上下年紀...

驚咩 長坐實無死

十面埋伏

每次入市都係下次低位
賺賺賺

本身好似係S&P500 同Russell 1000/3000 D股嚟

我係咪認真咗

牙膏廠又要落地獄

頂我知呢隻咩歌添

CVAC點睇

都唔知今日點解要番工
訓一覺個acct識自己加錢
多過一日人工有凸
白做左
今晚要好好反思

老野

全世界跑去炒Tsla
其他股票無人炒啦

返工為興趣

諗起之前有巴打講
返工係為左對沖買股既風險

13.4蟹緊

你掉轉左 買係為左返工

指數插緊個個都數錢
好多tsla big fans

tsla必賺 買其他做咩

今晚賭場

留名分錢

CVAC今晚上市

等睇一開場就50

Lm+ follow左你

AAPL 我屌你老母

點派法先？

Tsla yolo call戰友Lm

今晚幾點?
呢隻無IPO直接上市?

留到今晚470

這一刻你別心酸
熔斷酒仙犧牲不遠

酒呀酒呀

唔知 美股新股幾點開 係一個迷

唔想再炒疫苗股

Tsla點追 1665..

tsla今晚1800 大家話好唔好呀

Tsla今晚破頂

尋日跌到1600

我又要反思點解冇買tsla call

睇2000喎

連續兩日都有特價時段都唔入，怪得邊個

屌
琴日穿咪好
乜搞d咁既野

屌米，baba入恒 隻垃圾恆隆竟然有得留

尋日appl 串我地tsla
我地tsla 戰勝返來

Apple 拆前升到500

比晒機會你地入

開盤多數鋤一鋤落去

開市即入唔遲 仲有100$水位

500

末日call 814 1750

尋晚邊條傻鳩話跌落1400？

破到1650

又跌乜銀

分柝後1400

我只夠錢買末日

破到1650 TSLA已經無野阻到佢

Dklm 尋日妹咁耐
今日盤前成交咁少去破

510

可惜琴日放咗啲TSLA
好彩仲有啲喺手

1）等跌到1200/1100/1000先入， 點知就睇住升，最後得個吉
2）升一二百蚊就放，放完繼續升
3) 高j跌左坐唔定，止蝕，一個月後又爆升

想問今日咩價入tesla好

太高風險 老人家心藏頂唔順

唔知升mud7

心聲

4）正股驚閪free fall

不問價

如果制裁停銀行美金結算
咁FT係咪姐係冇得經香港銀行出金

咁喺外國出金得唔得？

利申：新手玩咗一陣，剩係入金冇試過出金

引來金鏞
願某天彼此倉一直升

怕做苦主

納期轉燈 今晚千升

5 越升越買
6 借錢all in
7 free fall

驚晒咩

歌嚟？

怯就輸了

今晚落到1650都要即刻入貨

企穩1650應該會破頂了

屌以為你作緊歌

Tsla mon..mon...monster

弱

我屌你老母tsla

作歌交比其他巴打作

尋日1600樓下走個班

開市一定雞咁腳走蟹貨
特價時段

入返啦

Temasek 13F Shows Cut Stake In Alibaba By Half, Cut Stake In NIO, Liquidated Position In Slack

輸到清左work倉

開市回返落1600，之後沖1700

今晚仲入唔入呀賤熊巴

琴日太眼訓1640走哂末日無臨收市入番
嗚嗚嗚

果班可能今晚入返

等睇一陣一開市急跌震走左班人之後又再抽升

哭泣聲絕無意義 他不會扭轉千七的心意

其實睇人
有人可以hea 一日覺得好爽
有人唔返工會悶死

冇錢了

三千呀

唔彈就好笑

盤前都叫企穩

開市特價時段

啱音

唉 屌

哭泣聲絕無意義 他不會扭轉七千的心意

payme 可以？

就算是孖展都要all in

差唔多喇唔好再升 留返比盤中啦 咁樣上點敢call

開市一開1500put
屌嬲

tsla正食屎狗

1460 call左 渣到結

Approved

做咩今朝唔買

屌股就啱喇大家
越屌越有
然後下星期話入標普

坐定定等收錢
係要怕

唔係酒得好酒咩？

TSLA快走 開市會大跌

破左1650 劍指1700

1300 見個班還好嗎

我均價24.5有500股 你夠我蝕戈？

tsla 1670

救命升乜

原來就係佢係刞沽貨壓住哂
清哂係咪冇沽壓可以上？

再唔買就1700

你put左？

垃圾

清倉派點睇tsla

我得幾股咋

真的痛哭了 沒有買TSLA

有買貴冇買錯

今晚就free fall, 咪撚牙刷刷

破左1800先講啦

龍友盤前好笑啦
一陣開市即刻溶

跌又未跌到可以溝

Wtf, Tesla 仲有得升，尋日放左

未上車呀 等埋

1300 叫買
1400 叫買
1500 最後機會都係唔買
之後走去高j

165x-167x 賺住個m記加大先 開市低位先入

琴日升咪好 d call多一倍
屌你好撚痛個心

tsla貴 去買nio囉 屌你老母

D錢跌落黎

3）全中 有心理陰影 無勇氣上番過山車
你地今晚贏多啲

Free Money

好撚想死俾咗兩次機會都冇買

有 開市頭幾個字回過

nkla

唔係d call咁貴 都買番張
月尾 $3000 都要$1.3

開盤先回 盤前1620 開盤落到1570？

終於我哭了 清倉坐通宵

wkhs

Dkng

🥳🥳

咁好彩我都捉到一次

一陣又重演多次人踩人

月尾400
酒呀

1563

追下星期囉

開市一定插
到時最後機會 唔買就係咁先

XXXA棍落 酒呀

1567
我set左1565買唔到

amzn業績後定撚咗成兩個禮拜想點撚樣

等分拆

on9 妹撚到

大師兄返黎啦

盤前record其實有無得睇返

準備空tsla 先

支牛有

如果6000美金買TSLA同APPL點分配?
利申本身已經2股TSLA

7:3

尋日put左dow指好驚

各位隻curevac點睇

How come 納期都V

3TSLA 1APPL

妹係為左爆升做準備

今日賭場賭dkng 低位反彈左7%

我已發覺我往往太少All in
All in all 得多改變估票運氣
我已發覺我往往太少孖展
孖展孖得多酒店等你做愛

升得咁快 孖得到卻咁少
今天call一call 收檔走去做愛

望望連登
氹我買股今鋪聽釘蓋
人人仍鍾愛
T S L A 咪笠亂不愛
話撚左 Strong hold不放 就會精彩

尋日開市回到落盤前低位左右
但尋日盤前無升得咁癲

試下唔同input嘅response 拎啲感覺

TSLA送錢俾我都唔識執

1700空爆佢

買得太遲

我同意

好彩早兩日斬曬其他蟹貨all in tsla

shall we bet?

今晚殺1750 期權 大家坐穩咪沽
邊個沽就一世叫雞屌model 無仔女生

1681

天豬教

1700 Tesla 咁貴點入呀

光頂佬走左貨 短期內難升

準備好下星期入啲

一世叫雞屌model都幾吸引....

契媽GG

點解升到1680 我個心好不安

火箭升空

叫隻雞
定定經

大基金走左，邊個幫你拉升

盤前升到咁有啲驚

驚就放左佢先啦,你都賺夠皮

反省緊自己無買tsla

尋晚1645放晒tsla

Put佢

1700sc 到價

咁高點追呀

好撚痛得正股係手 點解我唔call 佢

同感

有無人手持1790貨等返家鄉

算啦，咁搏做咩

1790完美摸頂喎

呢度唔知做乜前排係咁吹arkk大手入work
但睇返個持比好似得1.X%

今日頂明日底

唔係我啊
殺到上1700下一個關口就係呢堆蟹貨

無tsla call 痛哭區

垃dee momster

睇牛牛呢個位好少貨姐 應該唔係問題

這些機會不是屬於我的

今晚不問價入tsla

正喎 唔洗用套

祝福黎既根本

有call既巴打執多d

通常都呢個時候就要reverse lihkg

走啊 直線暴跌啦

好龍

我已經感覺到有啲唔對路
多數咁熱鬧就會奶嘢

毒巴已上線

今晚apple再破頂

其實我走晒係度食花生

520

決定今晚玩依隻

開市即走 等11點買番

1700落1300 蟹貨都走啦

530

1750

就嚟返到家鄉啦

分拆之後再上

all in 一個月後400見

14-16咁咪好平？

究竟P巴請叫雞定鳩巴free money

Why not both

都幾肯定今晚納dee會破頂

雀巴都失守了

尋晚放左tesla仲買唔買好

較定鬧鐘同alert

高J跌沽

變左改歌區

今日係熊軍沽空TSLA既大日子
俾D信念

酒呀跌到仆街

1300 Put 搖撚準備

清倉等笑

清倉派會戰勝返來

今晚9:30會準時溶斷 大家走先 我幫大家頂住

反手沽空唔洗酒

高J完tsla 就跌，蝕50鎂走左

仆街想反手TSLA,點搞
定係DEL APP

清倉

其實係咪咁龍
我有d懷疑

清倉DEL APP

嬴咁多 反咩手又想送返錢比人

屌 今晚實轉跌 上面咁多蟹貨

有可能係暴風雨嘅前夕

反手沽空 arkk

有你懷疑我就放心了

如果一陣跌一跌 1630入唔入得過

1790 啫

入put賭下錢囉

黎明既前夕總是黑暗

arkk 100股

契媽啲3690

9923 work

打撚醒我

咪撚亂教我,我一陣真係跟住做

P巴 屌你揸到1700啦起碼

做完先講啦

Tsla又起飛等埋我好無

td ameritrade開完戶之後有冇限幾多日內要入錢落戶口到

特價快入

老老實實,反正2000之約,
到2000我都沽硬
咁係咪應該SC 9月 2000?

賭錢預total loss 唔通你咁勇去all in?
拎D profit賭下錢咪幾好

Why not

Apple夠硬淨

真，但未有profit點算

得個樓主自己推足咁耐

大家快走

屌,突然覺得自己好撚醒

7頁

TSLA

依隻應該25走唔甩

買MRNA MONSTER未

如果一到2000$ 你沽硬 你就應該開SC
但到時爆升唔好dump爆春就得

睇下htbx nio個堆

起碼開到post(2)先

唔升高啲 點引人高J

落錯車

玩到有profit先囉 TSLA ATM成日幫大家刷錢架wo

新手超級弱一問
大家係邊到call put

利申我只想留意下學下嘢
Set死自新手頭三個月試玩期只比玩正股

Tsla 會唔會真係2000再升落去

根據連燈嘅玩法
大家tsla快酒呀

大家覺得TSLA嘅特價係幾多?
陣間準備入

小注5粒

會唔會拆完都400

💎🖐🏻

每日劇本 開市跌30蚊震一震先

回返啦

1640 好入貨啦

開波16. 00

1700

正股京西

tsm

NVDA

收到

京西

盤前咁high等熔

今晚奶二!

琴晚加左注

540

好想快啲有時機將所有資金擺晒入去ETF 跟住就閂app 唔使再諗

美國既TSM同台灣既TSM一樣
垃圾

550

1000

人地係FreeSM
呢隻要蝕

721831

8月尾拆股，9月點2000

拆完直上2000

不嬲買TSN

0 (未入貨）

FBIPEN UP

聽日記得買蘋果

挖角姐 做咩日日跌

OK

大盤升佢跌，大盤跌佢跌
幾時先上85

一齊入 加入apple army

跌到75想加注 但又唔到

RTX64貨走定唔走？

屌我均價78.5
等佢過78.5放咁啲先

唔長揸咪走

來吧兄弟

做乜升得咁勁
仲以為今日會跌可以再入貨

係咪計合股價

照上2000囉 吹啊？

開市會跌

之前家鄉就已經即走買applr

佢自己會除5架啦 唔洗理

幾錢入，幾錢走?

1700股買盤

APPL比大戶沽爆緊

識參考啦

爆2000

我啱啱都見到

佢係直接上市？

w儲氣 準備破頂

兩粒鐘後見大家

等下？
我打算長擺

幅圖有咩問題?

2萬股？

唔想加倉 平手走低位入返好啲

細細聲

其他野追

學生哥本唔多

等緊

開左支啤酒等開市

3股@78.05

出左 得核心beat

唔肯定，但係見唔到有ibank underwrite 佢

bill gates有份，要支持下

TSLA FREE MONEY
TSLA ATM

幾時開枱

我30@78.5

準備綠燈

9半

有野beat 升!

係唔係依家入16？

市盤價100股

即入即放

鬥手速

依家已經入咗數等買？

ft撳唔到市價入，話第一日上市

疫苗play唔洗問啦下話

市盤都手速？

我set左18蚊，希望入到

其實要點買？我見佢依家已經可以買

尋日隻新股好似12點先trade
因為係公開發售？

我set16喎

Ddog現價入唔入得過

大家panic sell未

我都係 希望入到

點解我set 1663觸發 個價都未跌到就以1667賣出左既

無得day trade玩IPO好似唔係幾好

有人set

AAPL賣盤多到

係咪而家可set定架啦？

你入幾多？

年輕人首先要知道
盤前買1賣1 個差價好大

你個盤會用best offer in/out

好少，入10股玩下

快走

2120唔係有盤前競價？
應該有機會chur高

呢個有d興趣

IB唔俾買住

美股新股係點玩法

未有點買啊

我FT都無得買住，又撳唔到市價單

唔只一個交易所

CVAC有冇人入500股

即係有人set 1663買 結果1667買入? 因為我睇圖係最低1665 冇趺到1663 以為唔會trigger

一班未玩過既係度叫

留名

你

入100股少少地玩下先

市價入永遠高d

想玩200股

死啦 都係50股算

咁如果真係要SET 止蝕 通常呢個range有機大? even我set 1660觸發 都可能會>1660賣出?

巴打掛左幾多？
掛完佢係點派？

盤前太大差價
冇計

都未開始

決定入20000股試下水溫

紙倉

唔係一定升咩

唔可以入定單嫁咩

仲以為跌到去邊,原來仲係460
AAPL方舟怕什麼

入咗都買唔到

用晒data 得 128kb 上網玩唔玩好， 驚入咗放唔到

跌左1蚊好多架啦

就算去返450都仲好好狀態 唔知驚咩

琴晚455走咗

驚鳩咩
真係16蚊俾你入到唔貪心既20蚊放都賺幾百鎂

買到啦？

均價398

要回啦

買100股體驗下先

幾百不如買AAPL

413入

邊有咁多錢玩aapl

入左幾多股

會唔會一開始就熔斷

22

係咪九點半準時開賣

唔知喎

我得3股

先前入左一股
今日有息收

見到IB無標價 市價盤接會唔會中伏

唔係16咩

我仲未收到

垃期要轉燈，酒仙

有限價

13.3M股係鬥快搶?美股IPO唔識

Set 16係咪基本上唔會抽到

邊可能接到
掛17

掛幾多好呢

17邊個放俾你

我都好少

未玩過ipo
有冇老手share下

想知點買+1

CVAC 16蚊已入

姐係一開波set 16或高啲？

點樣買

入到咩？

美股IPO係點玩法？

起碼10點半先再講啦到時個價先穩
11點打後都有機會開 唔固定

On9

CVAC競價後肯定直上35

？

有冇人要入好多？

一定至少起個 double
唔使 FF 20 蚊樓下入

哭了

我估競價後35-40
我就唔入了 你地加油

今次講真定講假㗎

想問下有無巴打用firstrade

剛收到email 話account 開左可以入錢

但我睇profile 話我W8BEN 未認證。。

係咪要等認證左先買得股票?

講真

係咪基本上要等競價過左先接得貨

見到一傾ipo咁多新手衝出嚟就想清倉
預兆嚟

聽日咩事

日日買蘋果是常識吧？

新手唔係問題 成班係度打晒飛機做乜

少年股神個名你估流架

其實AAPL今晚應該都要回一日啦

新手真係唔係問題 我都做過
但每次連登咁多新手都一定會溶
定律

溶好啊，唔溶落去點入

一日上一日下

尋日隻beke咪一上就3x
根本無得追

啲名未見過鏞

執到幾百咪可以玩 aapl

首先要執到幾百

新手指數又升

唔熔點入貨？

Apple今晚點睇

thanks巴打。。咁等驗證左先匯錢過去

CVAC limit order 25係咪冇機?

係時候真。鏞酒鬼

買左intc慘D定匯豐

破新高後回一回氣

跟勢鳩叫吓都幾爽
之前仲係低調為主

溶落去俾我入貨

特價幾多先

落壽都想入

drop to zero

上 下 或者 橫行

酒啊

如果25你都執到 都好好彩
我預計35-40

回落450都冇打算走

多謝

預兆左有冇三個月？
好心你哋咪咁迷信啦
升就買升 跌就買跌

今晚玩AAPL定係CVAC

arkk always有特價

因為冇錢

Aapl好冇放一放低位再入返

答到你果個會唔會上連登？

我已經放 等低位

AAL跌完未啊

一堆推文回覆 心照喇

大哥話明討論區都係討論下啫 怨呢度冇人認真覆咩

p 巴係咪落咗單
期待

追巴d功力過咗你到呀

我估唔到

邊個喺支牛造謠搞我隻work

今天只做一件事

今日真係要清倉

改得咁精彩居然無人識欣賞

睇人鳩叫都好正

Tesla

今天只做一件事？？？

Work

Cvac 9:30開始炒？

認真翻工啦

31入
36放哂

我都想讚自己叻仔

我以為AAPL

巴打 你幾時申請嫁？我星期六申請都未收到email
個email點寫嫁？

咪屈我個d一望就識唱

ready

信契媽 唔驚

今溶酒仙

intel

入1000股

10x margin call

10nm...

好想見證着熔斷嘅時刻啊

冇人想理佢

琴日新聞啦

貼錢買WORK，真係有排WORK

一齊大叫 特斯拉今晚 熔

Put 了KWEB 成星期
雖然有錢賺
但係AAPL嗰度輸返

賭場就快開始啦

酒呀
酒呀
酒呀

鏞

1700 gogogo

你班友連EASON都唔識

Cvac有乜特別？

上次隻新股害到我京京

等睇今熔

作定歌

對tsla咁有信心

唔知D工業同新能源又頂唔頂到今晚呢

不問價入多一股

低位125

你入Tsla?

金熔

tsla插緊

好準

點先知低呀

IPO Notice: The initial public offering of CureVac N.V (CVAC) will be released on Nasdaq today for quotation at 9:50 a.m. ET and will be eligible for trading at approximately 10:00 a.m. ET. Orders are now being accepted. Please call 877-308-0523 if you have any questions. Reminder: Trading is prohibited during quote-only period of IPOs.

-10

今日低位，明日高位。

鏞了吧 如無意外

等睇傻散又亂走貨

走啊

我都想知

我都係上星期六申請。。應該當日會收到隻email 話收到申請。。

之後我係星期二既零晨就話開通左可以入金。。

zm

最緊要揸緊個信念
Tsla Tsla TSLA

5蚊都偷笑

TSLA一開市一定跌一段先
定律嚟

LVGO 糕未

呢度我頂住
你地快d酒

希望啦

睇下大戶想點玩既姐

intc 要反cup 好易。。

hsbc 真係彈唔起

走呀

升升跌跌熔斷夜靜無人 伴我行上IFC
癲癲笑笑鳩叫淚淚落下 迷暈撲向P巴

又中

酒牙

賭場準備開放

MSFT 同SE走唔走？

真熔

大單

intc 解決到5nm
可以一夜彈30%又怎
最大問題就係佢做唔到

tsla走啊！！

1680 put左點輸

TSLA又咁撚多大單入

apple特價

大單入左都台唔起個價...

tsla衝上1700

Tsla

追唔追TSLA好

tlt 幫你日日跌錢

tsla上硬1700

Tsla Tsla Tsla

最後機會

1650 入唔到屌左聲

上硬1800

Appl

靜靜地玩net算

垃圾股都玩

Cvac幾時先有得買

set定1550入就差唔多

14.55試入oxy

琴日走tsla諗緊入唔入返

Mtp?

好L廢呢隻野
大市升定跌佢都係跌

酒鬼呀

tesla贏幾多sq輸返晒

有大單，食花生

Tsla走

intc > 契媽

冇撚用

tsla落返1620

暴趺

G左咁多日仲想點

tsla

1580入

特價入貨

1660 加倉tsla Put

劇本開市跌姐 嚇我唔到既

其實有幾多人跟咗KWEB put

依家放啲？ 低位入返？

fartetch又坐火箭啦

掛左1600
利：第一次入tsla

倒跌啦 鏞

油股中佢都算係最垃圾

垃弟轉燈

有啲難

有邊隻好推介

垃dee會唔會太勁

TSLA日日一開始都跌架啦, 下下鏞

接火棒咩
落返1500俾你睇

陰住跌左我成百鎂

AMD 同我衝呀

依家put 好似仲得

TSM

無, 我都坐緊OXY, 回到家鄉就唔撚再掂油股

上返82 3又跌過

原來Russell 2000跌好多下

今晚上82

跌1% 嘩唔得啦 要破產啦

1個月之由13衛到22, 唔知會唔會再黎

1650 空軍大戰傻散

熊軍準備上水

gsx 89

加

正式宣布 完美翻身

成也Tesla 敗也Tsla

連登老母出事架MA

傻淡或成最大贏家

Tsla上唔到啦 納dee太廢

Net

想喊

見個價跌到幾爛咪試吓撈

net靜靜地嬴

1650 入到一股

等緊好似上星期五咁低啲再加
上星期五睇睇下訓左

熊熊哈 熔熔蝦

新股幾時開

100股清

跌撚完未呀TLT

我地NET賺錢就要大大聲

百度

靜呀

NET

xom 點睇

有無人讚下我
少年賭神

TSM反擊戰

賣咁近價做乜

咁樣妹法

買個手袋黎

net大大聲咁嬴

果個V 相差幾多%

9:50開賭

今晚1580

appl 457鐵底

今晚個倉得佢一隻升

星期五跌 星期一升呀

aapl 457鐵底

4-5萬美左右

1% =反擊

下隻baba 或者佢

82入左cvx

仆你個街又燈

太陽能

怕咩成30幾股
一股會拉高我幾多平均價

即穿

TLC

AAPL麻煩跌到落430俾我再入下貨

大家好

amd

呢個真係哭出黎 100股TSLA 160000美金

上星期入左，係止蝕
而家睇住冇左16k

我入一股儲吓啫到時有5股

巴今日好似都冇上黎

Tsla1650整咗股

其實APPLE 點解係AAPL
唔係APPL

?

無
只係證明你無乜眼光

你都估唔到佢拆股啦, 無得講

鑽石底有啦

A for sure win
兩個A再勁啲

U R RIGHT

點解可口可樂係KO?

tsla開始沉 連燈大船後果

岩呀我冇咩眼光

科技股又做雞

呢個真, 有cola唔用

契媽

價值投資

Work跑贏契媽

落地獄啦